老爸換機選擇

六十幾歲老爸。
買zf6定Xperia 1好。
邊個os會易用啲？

方便易用，好快上手

zf6個os好似近原生
sony都叫有設計過功能 相對應該易d

Sony

我諗緊A60 點睇？

最後因為zf6冇貨。買咗罪大

索尼罪大滔天